作為一名野外植物學家，在我的全球探險中，我發現絞殺者的生活方式是地球上所有樹木中最不尋常的，無一例外! 不可思議的圖-第104期:和諧|梅格·洛曼| 2021年7月28日|鸚鵡螺 
 近年來，對坡道的需求增長如此之快，以至於一些植物學家開始擔心這種植物的過度採收和可持續性。 Ramps是春季最時髦的產品，妮莎·吉塔爾(Nisha Chittal)解釋道 
 博洛莫洞穴尼安德特人可能吃曾經生長在該地區的水果、堅果和植物種子，穆爾西亞大學的進化生物學家和植物學家José Carrión說。 在西班牙洞穴的發現激發了對溫暖天氣的尼安德特人的藝術理解布魯斯·鮑爾2021年3月9日科學新聞 
 在植物學家發現這一異常現象後的幾年裡，世界各地的科學家都在試圖弄清楚槲寄生是如何做到這一點的，但成功的程度有限。 槲寄生缺失基因之謎|克里斯蒂·威爾科克斯| 2020年12月21日|量子雜誌 
 這座城市長期以來吸引著具有國際地位的植物學家。 激情、運氣和汗水如何拯救了一些北美最稀有的植物|蘇珊·米利烏斯| 2020年11月5日|科學新聞 
 “他聽到我要過來，就像兩個月大的嬰兒一樣翻了個身，”理查德說，他是來自斯塔頓島(Staten Island)的花白鬍須植物學家。 “佔領華爾街”運動與美國銀行在情人節分道揚鑣 
 20世紀著名的美國植物學家路德·伯班克因發明了伯班克馬鈴薯而第一次成名。 雜交水果的秘密|Stacey Slate | 2010年1月22日 
 在《因弗內斯》(Inverness)中，一位植物學家通過與一個痴迷的尼斯湖水怪獵人的邂逅，找到了類似信仰的東西。 假日閱讀推薦|Taylor Antrim | 2009年12月25日|DAILY BEAST 
 植物學家施萊爾向我們保證，他曾經在一棵樹上發現了六三十種不同的爬行植物和寄生蟲。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 據他所知，這棵樹已經死了，除了用作棍棒外，顯然毫無用處，但植物學家很高興地收到了它。 老朋友是最好的，傑克·夏基 
 整個過程——從宇宙的角度來看——幾乎毫無意義，但至少會讓植物學家感到高興。 老朋友是最好的，傑克·夏基 
 以探險隊的植物學家艾倫·坎寧安先生命名。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 作為一名著名的植物學家，他有一間非常棒的溫室，在那裡他只種植天竺葵。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫